黃店洗車鋪虐狗？

唔知有無炒車